生日

生日，開心

Happy birthday

生日快樂

記住溫中史

多謝，我會好好記得上面四位

巴打留番自己用啦，有心

巴打生日快樂

多謝上面三位巴打

第一覺得名起得好會令人開心